Kyrie = neymar messi=Lbj

兩個後生仔都承認錯 ，唔識得珍惜自己大佬有幾好

猗=疤
湧=蝗